夜晚鬧市玩大射燈同閃光燈

閃到司機會炒車

衝咗過去班警犬度